#
 
ศาล
สหราชอาณาจักร
ตัดสิน
ตำรวจ
สามารถ
บังคับ
ผู้ต้องสงสัย
มอบ
พา
สเวิร์ด
#
แฮก
โน้ตบุ๊ก
ล็อก
ล็อก
ล็อก
ฮาร์ดดิสก์
หน่วยงาน
ป้องกัน
ปราบปราม
อาชญากรรม
สหราชอาณาจักร
ยื่น
เรื่อง
ศาล
เพื่อให้
ศาล
คำสั่ง
นาย
โปรแกรมเมอร์
ทางการ
สหรัฐ
กล่าวหา
มอบ
กุญแจ
ปลด
รหัส
พา
สเวิร์ด
ทางการ
อังกฤษ
ปลด
ยึด
ทางการ
อังกฤษ
จับ
ปีก่อน
อาศัย
อำนาจ
กฎหมาย
สั่ง
นาย
มอบ
กุญแจ
ปลด
รหัส
ทางการ
แน่นอน
ปฏิเสธ
กฎหมาย
บังคับ
ผู้ต้องสงสัย
มอบ
รหัส
เงื่อนไข
เหตุผล
รองรับ
พอสมควร
หัน
หา
ศาล
ล่าสุด
ผู้พิพากษา
ปฏิเสธ
คำ
เหตุผล
ควร
ปฏิบัติ
กรอบ
กฎหมาย
ใช่
หัน
พึ่ง
ทางลัด
ศาล
ที่มา
National
 
Crime
 
Agency
 
NCA
 
Lauri
 
Love
 
Federal
 
Reserve
 
Bank
 
Love
 
NCA
 
Regulation
 
of
 
Investigatory
 
Powers
 
Act
 
RIPA
 
Love
 
RIPA
 
NCA
 
NCA
 
RIPA
 
Ars
 
Technica
 
